女朋友老豆問我借公司地址登記，有冇問題？

女朋友老豆公司做幫人報稅，話要個地址做登記，用黎收信個d。

原本冇乜2句，但今日佢冇啦啦打比我，叫我借個公司地址比佢登記，話乜野佢公司果個已經登記爆晒（其實我唔明佢up乜），佢話來緊禮金收小千幾蚊。

我想問，其實佢借我公司地址實際用黎做咩？我有冇野會上身？

梗係唔借啦, 咪戇鳩

你大鳩返佢 話大家都明佢想點,但你自己都登記爆晒 問返佢仲有冇相同熟人可以借黎用

冇事既，過幾個月會有人上你公司收數，最多都係你比人炒咁囉，唔係唔幫呀話，大拿拿比少千幾蚊禮金。

同你女朋友講返先

咪玩啦伍寶 借左玩撚完

好人好者借乜撚呀

洗黑錢

點解會變左收數？

講左，佢話佢老豆唔會做犯法野，唔係咁都唔信佢老豆阿麻

老西都唔借啦

屌，寫佢自己屋企

其實都諗緊藉口唔借，不過都想了解下幫人報稅仲咩要用到我公司地址，咁我都可以同女朋友解釋下點解唔借

唔好撚on9啦
老西都話唔借

信佢都on9啦

你冇撚on9啦
老閪都唔借啦

肯定係犯法/走灰色
借左有排你煩

求detail

用下腦諗都知
佢肯撚定係啲孤鳩寒既人黎
想氹你落搭又唔捨得蝕比你咁多先讓你1000
仲要諗住空手套白狼玩乜撚野禮金呢啲野
你係咪真係結到婚都未知啦
再唔係到時一野射落伯母度話伯母要你比足你又碌撚
講句唔好彩真係出撚左事
咪叫個女飛鳩左你囉
香港地有塊西驚搵唔到人埋單？
樓主都係唔好咁on9借比佢

咁不你問返佢點解要借，借黎做乜，佢公司地址爆左係乜意思重好啦～
有乜野唔明就要問到明
如果佢唔直接答你，又話咩你唔明嫁喇果d藉口黎答你，咁咪身有屎囉～
PS:你公司係咪你開架？

我廢事問佢太多，問得愈多好似更加要幫手咁。
間我司係我開，小本生意。

痴線緊係唔借啦

如果係光名正大既就唔會話禮金扣咁啲啦，肯撚定係麻煩野所以減啲禮金等佢心理上好過啲

有 完

你今晚咪係你條女個肚度做個登記先